{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038746",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57192&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "마산 브라운도트호텔 오동점"
    },
    "text": "今年8月24日に新規オープンした最高級プティックホテルです。 我が宿は計43台の駐車施設を保有しており、室内駐車が可能です。 客室の内部にはスパバスルームと高級バスルームを選択することができ、デラックスルームには一部のスタイラーが備えられています。 プレミアムツインルームには、全客室にスタイラーとバスルームとトイレが分離されています。 そしてスイートルームには6人用のテーブルとパソコン2台、マッサージチェア、高級浴槽が備えられています。 5号ラインのプレミアムツインルームと0号ラインのデラックススタイラーがある部屋ではDVD視聴が可能です。 当宿は客室の主窓も可能で、各階には電子レンジが備えられております。 また、ヘアアイロンやスチームアイロンもレンタルし、洗濯機も無料でご利用いただけます。 さらに、便益施設としては食パン、シリアル、ジュース、卵、バナナ、みかん、ミネラルウォーター、製氷機、コーヒーマシンも無料でご利用いただけます。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "開業日はいつですか？",
            "answer": "今年8月24日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、計43台の駐車施設を保有しており、室内駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室の内部にはスパバスルームと高級バスルームを選択することができ、デラックスルームには一部のスタイラーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "プレミアムツインルームには何が備えられていますか？",
            "answer": "プレミアムツインルームには、全客室にスタイラーとバスルームとトイレが分離されています。"
        },
        {
            "question": "スイートルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "スイートルームには6人用のテーブルとパソコン2台、マッサージチェア、高級浴槽が備えられています。"
        },
        {
            "question": "DVD視聴はどの部屋で可能ですか？",
            "answer": "5号ラインのプレミアムツインルームと0号ラインのデラックススタイラーがある部屋ではDVD視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室には何がありますか？",
            "answer": "当宿は客室の主窓も可能で、各階には電子レンジが備えられております。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンやスチームアイロンはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、ヘアアイロンやスチームアイロンもレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "洗濯機は利用できますか？",
            "answer": "はい、洗濯機は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "便益施設として何が提供されていますか？",
            "answer": "食パン、シリアル、ジュース、卵、バナナ、みかん、ミネラルウォーター、製氷機、コーヒーマシンが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 410
    }
}